Twins出道18年！阿Sa阿嬌遊日孖公仔報喜!!!!!

今日係Twins出道18周年嘅大日子，兩位好姊妹蔡卓妍（阿Sa）和鍾欣潼（阿嬌）近日就一齊去日本旅行輕鬆一番，仲喺網上分享旅遊花絮片。片中見到佢哋兩個去咗唔同景點遊覽，食咗好多美食，又齊齊夾公仔，不知幾開心，之後返到酒店又一齊落妝、敷Mask，睇片都睇得出佢哋幾咁享受呢個旅程，阿Sa話：「呢兩個人究竟有乜咁好笑呢？哈哈哈哈哈哈哈!twins今日出道18歲周年呀 !相愛18年，感謝各位鄉親父老一直頂（鼎）力支持，共你即使風沙吹過不再一樣，有一點滄桑都可更為漂亮，風雨同路18年！」

網友都話佢哋嘅姊妹情非常難得，仲話會繼續支持佢哋更多個18年呀！

老是常出現